.. -*- coding: utf-8 -*-

.. highlight:: rest


.. _instalacion_website:

===========
Instalación
===========

En está sección se describe los diversos componentes y elementos de la 
arquitectura sobre este sistema en entornos de producción.

.. _requisitos_previos:

Descripción de la plataforma
============================

Plone 4.3.x no es un software monolítico, sino que está construido de 
docenas de diferentes paquetes de software, escritos por cientos de 
programadores alrededor del mundo. Esta diversidad acarrea complejos 
problemas de administración de configuraciones. Estos problemas se 
solucionan usando una herramienta como :ref:`Buildout <que_es_buildout>`.

Requerimientos de hardware
==========================

La configuración mínima para poder ejecutar Plone son:

- Procesador: 2 procesadores.

- Memoria RAM: 2 GB.

- Disco duro: 10 GB + espacio ocupado por los datos.

- Conexión a internet de banda ancha.

Requerimientos de software
==========================

Es necesario instalar software adicional con los siguientes:

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   debian7
   python27
   buildout
   plone434
   detalle
   productos
